牛牛short put個按金點計？

有無人有formula
睇緊都唔知佢點計

想問美股

我只係知佢會扣足100%既購買力

做唔到strategy

做vertical spread 唔會識計你個risk
都係扣你short put 個按金

有無其他broker推介下
用Ib?

ib 應該得

不過我而家cash secured short put 算鳩數

屌我都係

我都問過cs佢係話已經扣足左

sp nvda 1張幾多接金 好想知

港股sp按金跟港交所按金計算

美股唔知點計